激嬲女朋友，佢嬲到喺到傻笑，點算？

送佢老母入青山

關人地老母咩事

拖佢入後樓梯攞條j fit佢塊面

送佢入青山

有乜點算
咪一齊笑囉

唔爭氣
笑左

飛

通常會一夜白髮
用美源髮彩啦

命仔緊要 走先啦巴打

帽事嘅

點激

g 持樓主

送部switch比佢